Myaleshia 抄襲懶人包 (3) 無恥抄襲當自家設計出席時裝展

Myaleshia呢個牌子相信大家唔多唔少都有印象
一路sell本地設計 係呢一兩年係ol界/學生屆都頗有名氣
開頭都覺得唔錯架 但係之後就比人發現好多款都抄款而且貨品價錢同質素嚴重不符
希望大家唔好再上當受騙 一齊罷買呢啲無良奸商推到佢地回應為止(連登仲有post話佢地扮黃 更加要嚴懲啦)
前排aleshia同ftm合作live 有好多絲打留言質疑原創性問題aleshia唔知係咪驚死賣唔曬啲貨即刻減價務求散貨
呢度會揭錄部分抄襲實錄 詳情請大家去翻 Instagram follow @myaleshia.copycat佢地好有心整理左好多證據 希望大家支持下

佢地po ig story想試水溫

推到佢地仆街為止

屌呀！俾佢地block左，用第2個account睇先

推！

推

留名

除左推post，希望有更多既討論
唔可以俾佢地得逞！
佢地覺得我地好快忘記
而家刪左聲明準備扮冇事發生！

大家都可以cap copycat ig 啲圖過黎討論下呀 又或者有follow 2條8婆ig嘅就唔好猶豫啦，cap出黎俾大家狙擊啦

佢兩個block左好多人
驚到瀨曬屎咁

自己ig block客？ 我有無get錯

越嚟越少人啊

係咪客就唔知，總之係block左啲人
copycat ig都有人留言話俾佢地block左

點樣可以多人啲？

唔知點解我而家係copycat ig留言都show唔到出黎

等黑店開live就會多人

你係指兩個仆街個ig定係爆料ig？

爆料ig 但我相信admin唔會block我嘅

佢唔會block啦

push

Fb又有新post啦大家快啲去俾嬲嬲

新post LM

都 send晒比各大報紙
都完全冇一間肯回應 好離譜

咁多new arrival 推出嚟

同ftm果啲係咪已經出曬？

竟然可以當冇事發生過

兩條仆街啲態度真係閪到呢

Push

又扮撚曬冇事sell新款喇

不停update fb，都幾肯定全部款都係抄

有袖變冇袖就當自己設計？

呢件係佢哋new arrive

屌！俾人發現哂都仲抄緊

呢件好柒
同正版果件真係冇得比較
佢果件係九唔撚搭八衰過師奶衫
人地果件睇落係貴氣

真心覺得已經收晒暗口費

出左勁多新ig story

有冇人識人做記者呀

對啲報紙有啲失望...
日日課緊金...結果冇人理一個回覆都好呀

要唔要開個post問 有冇人識記者 有店舖扮黃

仲生存緊架？

近墨者黑
Ftm?咪係賣淘寶鏈個條女

重點都唔係扮黃喇
佢地話原創，話自己設計
好多妹豬就係因為支持本地設計先貴一貴都買
點知俾人踢爆咁多件都抄
已經係叫做呃錢

啲人去晒邊 推唔起個post

我覺得係我地冇乜野討論就冇人睇

仆街開心食飯中

佢地復出喇

幾時開live呀

推啊

又係唔比人留言！
仲有80個人like
要dm下個啲人先得

推
見到佢地ig出post

唔好比個po停呀！

推！見到佢哋新衫提醒我黎推post

果個環球膠報會唔會收爆料？
我見都幾多人睇
有冇人可以幫手

我有問過記者朋友，睇左之後佢地話有咩新聞價值 間黑店太細啦

新聞價值就係好多人信左佢地
好多明星都著
然後就呃左好多人錢同信任

所以朋友就話要有人報就要有明星/kol企出黎講，咁先有話題

有呀
mina囉

3間分店 過千萬營業額都細...
我有咁細嘅生意就好啦

咪係

仲有model肯幫佢地影

個兩個店主仲要日日食好野飲靚酒
見到都爆嬲

以前以為佢地抄完再加減少少
點知原來無恥到直接一模一樣

唔可以停

Yes

推呀

Ig 話海關係咪有回覆啦？

又出新post...

。

雖然報左海關佢真係會跟進，我諗真係要多人報先有作用或者上報。所以大家唔好懶，俾黑店呃左要報海關呀

除左海關，都要狂email俾啲被抄既brand！

係街見到邊條臭閪著佢地啲衫
就要指撚住笑到佢地面都黃埋

Push
鄙視仲繼續買既人

真呀
唔知醜 仲繼續買
姐係好享受著老翻啦
幾百蚊睇清楚啲港女為人

pish

臭閪又扮冇野復出

推到更多人睇到

香港人唔會咁善忘

人呀 要keep住睇到

推到佢地仆街！

依個星期 日日出post
又新collection 又年度減價 乜乜乜
睇到眼火爆

Btw 見到黃子悅有like佢地d post

dm黃子悅啦

平時唔係話唔減價架咩？無生意呀呢排？日日見黑店出廣告就燥

抄襲揚威台灣 不過有網民話cynthia無辜的
見到就諗起呢個post

有冇人有dcard順便放埋呢兩條撚樣上去呀

幾時執

吳幸美到底著完呢間臭閪野未呀？

係咪咁所以東張西望唔報

唔出奇
我覺得蘋果報會好啲

無人報導 繼續大把人幫襯

都係個句
鄙視仲著緊間野既裙既人

買佢地啲垃圾真係傻閪

屋企有十幾條 有2條仲要未着過
掉又唔係 着又唔係
真係dklm

DIU 係咪要係樓下貼紙先知 點解仲有咁多人

佢地真係絕世大仆街黎
幾時冚家產呀

捐左佢

宜家啲新post 佢地唔落hashtag

夠膽咩

唔可以忘記佢地係點樣做生意！

推呀，黑店做緊sale日日門市full booking

Pushhhhhhhh

已經push唔起 有冇諗過開個新po
吸引翻唔知道佢地抄襲嘅人
講埋冇媒體報道 疑似被封口
之類嘅煽動性標題

召喚樓主

兩條仆街驚啲kol知道之後唔肯接sponsor
而家啲相唔tag佢地驚俾人搵到邊個kol
收皮啦垃圾

FB comment 仲見到有人留話支持左佢哋好耐

我上到去已經冇撚曬

樓主你去左邊

Tuesday 22:00

等緊你開新po

睇黎我遲大到

又出ig story
Connie定Rebecca
上佢間店好串咁 望完招呼都冇

不撚嬲都係冇禮貌架啦

都仲好意思搵打手嘅佢地
面皮厚過樹皮

可無視個抄襲西對象腿

佢唔好代表香港女仔講嘢呀

好撚柒呀

呢間黑店唔掂到要搵啲鬼ac打啲假到pk既留言，隨時啲full booking都係自己幫自己book黎扮自己仲好多客

見到條撚樣啲fb廣告就嚟推下

慳左幾多設計師既錢黎請打手？

每次出親新post都有好多嬲
但見到下面d假comment真係好無恥

仲未收皮？

唔可以忘記！

仲有人幫親？

而家仲靜雞雞開過間新公司想東山再起

楊慧敏Mina, 之前選 miss Hk 著過 aleshia 老翻裙。

呢幾日出席朋友喺半島酒店嘅生日會，又著同一條裙

明明Mina 開腔批評過 aleshia 㗎喎？咁都照著？

話就話用左錢黎買
但唔會再著佢家既裙

好難接受仲放上自己個身到

佢兩個臭閪report到個page冇撚左
滅我地聲！

嘩頂咩，兩條女無恥到呢

樓主可唔可以幫手開多個新po
然後講埋佢地report到冇左個ig

我呢排都少左留意兩條八婆，唔太識點滴水不漏咁整合佢地啲陰質野，有無人可以幫幫手？如果整合完但唔方便開po 我可以開呀

如果有ig 嘅話想post 番咁多套衫嘅對比圖，總係覺得無圖所以推唔郁 唔識加密btw

冇呀，個ig 冇左
正仆街

再開再follow!

繼續跟進！！！

推撚死班臭雞去！

一睇就知抄self portrait
好大陣cheap味

推番起佢！

推呀屌！

推呀 又東山再起啦

幾時可以再開返個ig page
明明抄人都可以咁理直氣壯

Ig 版主去咗邊

比人block 左ig唉屌 正仆街黎

推啊 召喚ig板主 需要你的Backup圖啊
我開左個新既 但我無backup 同埋近排好忙冇咩時間update 大家有料既就post呢到或者dm 我啦

佢講過自己冇連登架
可能要搵番上一個po既樓主聯絡佢
佢地好似係朋友黎

召喚ig版主，希望有識佢嘅人聯絡到佢

仲有189個人仍然不知廉恥著假貨上身
買佢啲減價貨俾人笑

唔比我post了

開返啦個ig!!

未啊 搵唔到舊版主 我開住個先咋

推！
呢排佢哋好串呀
又係咁出新衫！

推我上翻水啦 但係我都聯絡唔到ig板主

兩條八婆繼續用呃人嘅錢去買手袋住酒店食好西

個warehouse sales有成千個responses
究竟有幾多係真客幾多係佢哋自己扮架呢

應該都係真
仲有好多傻閪覺得冇問題
可能覺得高仿冇人睇得出

而家唔敢做live
轉左做片放story

我login 唔返

呢間垃圾黑店真係厚顏無恥，抄完人野仲好意思話人抄佢 on9

屌
真係正仆街黎
不如下次轉用文字，啲圖改改佢？

btw試下fill form appeal

我會 但其實report 返佢哋有無用 話晒佢都係抄人

可以試下講俾ig聽係兩條臭西infringe 人地copyright 在先，呢個ig旨在post番真相

Thealica 係佢地既？ 呢家成日fb廣告彈出黎

係
之前爆左

我仲喺度諗點解咁耐冇新po
冇天理呀

Fb 彈左佢出嚟
希望其他妹妹唔好上當

又來 有無絲打可以開ig
近排有d忙

襯住Ftm 單野上報真係想多啲人知道搵ftm宣傳自己嘅黑店，最好大家一齊收皮

復活了

推 黑店收皮

wow真係得？

岩岩見到有人著黎影studio pre wedding相
著件老翻影prewedding

俾我真係大大聲笑佢笑到佢面黃

我覺得好慘又好笑
洗唔洗影多次

推
冇人都要推！

推 垃圾designer

推 無恥仲做緊雙11優惠清抄襲貨

佢地年年都搞雙十一架啦

推 冇人都要推

去tag佢哋啲kol留言咪仲有用

而家佢地驚到唔tag又唔比tag

唔係喎，禁佢地ig畀人tag仲有好多同剛剛tag架喎

係喎而家又開番

新ig admin去左邊

另一間又開始搵kol賣廣告

努力推